Apex(PS4)入唔到game，求解

PSN同網絡都冇問題，EA ac都有，叫我係甘重試，數據中心都load唔到。
有冇人試過？